[煙撚]藍莓8越來越越難食

初初出好重藍莓味 好香 而家好撚難食 好似食草咁

有冇咩好食新煙推介

風薄

紫色雙爆

當你食過台灣隻士多啤梨味你會覺得藍莓已經好好

係
依架好似得翻薄荷味冇曬藍梅味

仲有冇其他水果味煙推介 除左檸檬

純薄萬新包裝後⋯⋯⋯

同日版有分別?

食厭了

辣殺 勁快走味

係啊 連扯兩飛涼到仆街

一出果時好好食
宜家食純薄，韓冰，中純

係咪食得多感覺鈍化咗？
我隔半年食一包
So far都岩味冇變過喎

唔係 keep住食係食得出變化

卷煙啦屌你

屌
食紅萬先係真男人

冰藍

食純萬啦

個名